dllm 垃圾正苦冇錢做乜要市民埋單

埋埋下香港得翻有錢人同窮人，冇曬中產啦

樓價全世界第一佢老母唔搞樓市去搞股市

林鄭班仆街幾時死

其實咁多年都係咁。。
窮人反抗果陣又以暴制亂啱
又話要番工
而家政府咪話你知 張單係唔係都係你班市民賣

叫驚隊賣番啲裝備出去啦 護甲都四萬蚊套 架爛鬼車一架都七球